你最大嘅遺憾係咩？

是你的遺憾與我有關

遺憾舊時不太會戀愛

中學冇表白

中學無拍拖
就算格硬黎都好

無好好愛佢，去到失去，先會珍惜

讀書好鐘意一個女仔
但唔敢表白
依家大家都結咗婚有小朋友

如果有得回到過去 我會好勇敢同你講 我愛你 黃穎怡

無屌到就分咗手

阿媽cancer復發，冇傾家蕩產醫返好佢，仲要唔敢面對，冇盡力，佢走左

遺憾做錯決定，行錯路

Lm

同你出街食飯唔忍心影你相